點令佢知道？🤔

究竟點先可以令佢知道我鍾意佢？而佢係一個有女朋友的人😔

直接講，無問題

你：你好 我是一隻狗公 明知你有男朋友都想同你講一句禾巧艾尼阿

吊，原來係狗那

當初喜歡你 其時你有別人
完全都因為我 才完結過去拋低了她
下個她 不過接替我當天那位置
情外情 轉了對象 別要太驚訝

幫佢含

收手啦

有冇女朋友佢都唔鍾意男人架啦

不要暗戀，去強姦

咁冷都識